(有片) 大埔有幾個蒙面人非法禁錮個女仔 冇人講？

2:20 開始
3:15 警察鬼鼠派口罩比伙記

仆你個街 係撚警察？一睇就知係綁匪黎

推

香港真係好撚危險
幾條友圍住你就可以帶上私家車，影住都唔驚

認人

粒聲唔出，又唔俾人走
最後乜都冇做又放，即係算點

最尾張圖右邊個肥婆咁似上水欣宜既

成班好似啞咁, 家陣係咪連出聲都唔想出 想就咁綁走人

喂 幾時先肯出手呀？ 影乜撚嘢啫

真狗假狗都死

push

蒙面人好疊馬

以後無證件嘅蒙面人禁錮手足就可以禮貌地請佢走開

咁夜都要開工，真係慘

點睇都似賊多d 之前打劫金舖有冇佢份

挷架？
咩人都唔知

冇錯

香港好危險

最正係拍片既真係淨拍片
香港人好得既

又肥又矮都做到狗 睇黎要求無限低

sor 以為大埔開槍嗰段

得一隻show 狗証

懷疑目擊証人，拉番去做浮屍

屌

Push

咩事

推
推
推

當連登又有人懶理性話要了解件事先，
我好肯定有一件事一定啱，
唔理件事點，屌狗一定唔會有錯.
所以繼續keep 住屌狗吧

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

停車場綁架案

推
個女仔而家點？

嘩痴撚線非法禁固喎

香港popo縱容一班不知名人仕濫用私刑，無原因下禁固少女。

已經可以推上國際線

推。。。

一句自稱休班黑警就可以去亂捉市民之後捉上私家車 唔知帶去邊 根本係綁匪行為
姦淫擄掠送中甚至被殺都有可能
垃圾香港政府完全唔管

同一時間同一地點黎

Cls 做乜9 啊

已無人身安全

冇委任證
冇任何證明
隨意被捉上車
短時間極大量失蹤人口

點樣可以令國際保障香港市民人身安全

吓 咁好撚多人喎 影住揸槍條友嗰陣 個個企晒喺度鬧

似係抄低目擊證人嘅身分證 第日可以恐嚇佢

驚佢上到法庭講出真相

癡線 估唔到盲山既劇情係香港都可以出現
全港最大犯罪集團 香港警甴

。。。

成班人身形唔似，髮型唔似，捉人手法唔似，捉人係三個人拉住人隻手？拉佢去一邊咩都唔做，係班義和團係咁想報警。

已經可以懷疑班人無一個係真狗，拉住人嗰下已經行使咗拘捕權，拉住條女咁耐無講懷疑佢犯咩法，全部無講嘢(因為唔識講)，又無任何action。原因係 唔！識！做！

無事

OK了

你知？一手？

推啦救人啦

今日美林邨跳樓單野有可疑！

痴撚線

睇片就睇哂成條佢啦

屌 總之我知啦

push first

你會唔會開個po講啊 或者叫樓主置頂

真心 似MK仔女 扮狗

見到呢類一係鶳一係攞佢地命啦

洗乜撚知唔知
條片最尾一句話誤會就放撚左 道歉都無

成班睇片淨係睇一截 屌你老母

咁似果個便衣防暴

有咩好講係唔會阻止到連登繼續講

係囉都唔知做乜
製造恐慌

嘩屌！呢d 無cam 一定被自殺

痴線 根本都唔知咩人無啦啦走去圍個女仔

終於知道平時被自殺個流程啦

樓主置頂話個女仔無事放左啦
屌你老母成班恐慌撚唔睇撚哂條片又係度叫救人救人推推推問問問

show左pass架傻狗,想解圍

抄左身份證就冇事？唔好咁天真

好多手足以為抄左身分證冇事

然後第二日就裸體自殺

up

推上國際線

依單實實真係cls
一可哥去停場會唔會係為左依單野?

會唔會已經有人蛇集團用緊依招

推！

S

班狗依加玩到自己都唔知係真狗假狗
但邊到搵到咁多便衣女狗畜
721又唔見有咁多狗

成班恐怖分子

咁叫show左pass?學生證啊!

dllm

愈黎愈唔適合人住 隨時被消失

好彩有手足拍片

講真如果係六件狗
你一個人除左拍片仲可以點

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

最後放咗, 話誤會喎

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

佢最後點？

Cls

現實而家啲警甴真係拉到返去先作拉你嘅理由

咁L多鬼

成街都係便衣狗

揸完人過完手癮就話誤會

仆你個街短短幾個鐘大埔咁多事
班黑警便衣亂黎

紛紛終係內部有指引拉一個有錢分

咁即係以後見到有人就快被人綁走都淨係拍片嘞係咪？
之後變浮屍又響連登話好嬲喇係咪？